如果全世界都好似港島咁迫

港島人口密度係每平方公里16390人
地球面積5.1億平方公里
地球陸地面積 1.4894億平方公里

如果全世界都好似港島咁多人口密度
16390＊1.4894億
= 24585億人

即係2萬4千幾億人
遠遠超過目前人口76億
人口密度比地球平均超 316倍

仲有港島有大把地方係郊野公園，未被開發
香港真係迫到傻

厲害了，我的島

Mr.Joe

oh，mr joe，此post已完。